Next time you play 麻雀very quietly

仲有咩有聲嘅句子

賭俠？

係

盡你老母個老母

跟著啲咁嘅大佬
吔屎啦你

彈出彈入打我丫笨